{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74348&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이루리펜션"
    },
    "text": "仁川市永興島に位置するこのペンションは、プライベート専用ビーチを備えた空間で、空の階段、インフィニティプール、室内温水プールなど、様々な付帯施設とフォトゾーンが完備されています。 ソオナム群落地までは車で7分、十里浦海水浴場までは車で7分、チンドゥ船着場までは車で2分かかります。 また、無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能機能も備えています。 ペンション内の客室はジェットスパをはじめ様々な施設が提供されており、一部の特定の客室ではジェットスパを無料でご利用いただけます。 室内温水プールも備えており、カード決済も可能です。 バーベキュー施設は感性キャンピングカーとカフェキャンピングカーに個別テラスバーベキュー及び温室ハウスカフェ&バーベキューが常時利用可能であり、個別バーベキュー施設も提供されます。 予約の際、最大人数を超える、客室内の肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペット立ち入り不可などの注意事項が明示されています。 また、火災危険物質の使用やゴミの分別方針、利用施設の変更の可能性などを知らせています。 最後に、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあることをお知らせしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは仁川市永興島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴的な施設は何ですか？",
            "answer": "このペンションには空の階段、インフィニティプール、室内温水プールなど、様々な付帯施設とフォトゾーンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "最寄りのソオナム群落地までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約7分かかります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの十里浦海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約7分かかります。"
        },
        {
            "question": "最寄りのチンドゥ船着場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約2分かかります。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような無料の設備がありますか？",
            "answer": "このペンションには無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能な機能があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特定の客室で利用できる特典はありますか？",
            "answer": "一部の特定の客室ではジェットスパを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、このペンションにはバーベキュー施設があります。キャンピングカーやカフェキャンピングカーには個別テラスバーベキュー及び温室ハウスカフェ&バーベキューが常時利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には何か制約はありますか？",
            "answer": "予約の際、最大人数を超える、客室内の肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペット立ち入り不可などの注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の室内温水プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には室内温水プールも備えており、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのカード決済は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内でのカード決済も可能です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがありますので、直接お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがありますので、直接お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 570
    }
}